女人一分手就同第2條仔一齊啊

洗唔洗咁快啊

一係搵水抱一係因為鐘意第二個先同你分手

Why not both

真相係拍緊果陣已經啪緊

係咁㗎啦 好出奇呀

希望係 令我憎佢

希望係咁